張建宗：政府已高度戒備 毋須減往來武漢航班及高鐵班次

政務司司長張建宗表示，政府已就武漢不明病毒性肺炎個案作出高度戒備，啟動嚴重應變級別，亦不斷與內地方面聯繫，強調不會掉以輕心，如出現爆發時可以即時回應。

他又認為，最重要是防疫把關工作及注意個人衞生，現階段無必要減少來往武漢及香港的航班及高鐵班次。